[突發]會展出現大量黑警

幾架旅遊巴坐滿晒，大量衝鋒車
sor影唔到好多
目測過百

咩事 示威者唔係散左啦咩 做咩仲要運咁多狗入去

推出

散曬場喇喎 去邊

提防犬隻進擊

推 極度懷疑佈防71

睇怕要過夜到七一

推

睇怕今晚已經四圍set定鐵馬同路障

七一紅館有慶祝event，唔知淋病會唔會去呢

71真心唔易打

尋晚都打算去會展探下路，結果玩夜咗
巴打幫手做咗

本來以為班狗一車車收工，原來係過返去set場